「突發」！！！！！李偲嫣死左！！！

岩岩放監？

Jm9

時空旅人

仲死埋右添

幾多條命？

邊有死到，人地絕緊食咋

尾7都黎緊

用左IE上網？

我睇緊乜嘢????

巴打衰咩？

你係咪住喺火星成兩個月先收到新聞？

剛出冊手足

佢琴晚報夢話你知

死第二次

恭喜你成為懵建華傳人

你琴日仲好地地架

啱啱先送完果籃去狗屋